(冇圖) 個MC好正

著得呢d鞋都好漏屌

Up

踢開波?

都唔係好粗姐

巴打食開樹枝？

佢食開屎

甲組

正常鞋又話人嬲屌

好撚普通，sor

高級借刀

對鞋有d 似SM果d帶

咁呢d呢

唔正 扯唔起

呢d差唔多

依種鞋真係女人最強大既武器
真係到即扯(豬西另計)

好撚正呀

屌你2條女正撚到